@Comment А вот так оформляется библиография при помощи BibTeX.

@Book{Pup09,
  language =     "russian",
  author =		 {СТО~4.2–07–2014},
  title = 		 {Стандарт организации <<Общие требования к построению, изложению и оформлению документов учебной деятельности>>},
  publisher = 	 {Красноярск},
  year = 		 {2014},
  pagetotal = {60}
}
